城隧啲巴士可唔可以帶齊晒先一齊再開

次次尾車轉尾車都買大細咁樣
都唔知落車定唔落好